有冇人知點停止micro kiosk短訊服務既收費？

事緣有人share左克警既whatsapp sticker出現，我撳網想攞既時候唔知撳左咩，呢個短訊服務係咁sd野黎，以為冇野冇理到，點知上個月比佢收左$150，3又真係肯幫呢個服務收錢咁鬼叫自己蠢，sd左特定指示去叫停左，點知今個月又收廿蚊，我可以點做？個電話係屋企人申請，搞又要驚動佢地…

Push